#810全民撐警日 你唔係唔撐阿蛇呀?

建制廢老搞全民撐警日

我地呢D廢青廢中緊係要支持
兄弟撐警 各有各做:

1. 穿著藍衣
2. 看到警察時給予微笑和打聲招呼，講聲「辛苦曬，多謝屌9你！」
3. 與警員合照，上載至Facebook、微信朋友圈、Instagram等社交平台，並在帖文標籤「#全民撐良心警」、「#守護香港」
4. 到警方Facebook 留言點讚
5. 在網上填寫嘉許投訴警員表格
6. 前往警署慰問警員

支持良心警 黑警濫權可恥 害群之馬破壞警隊形象
支持成立獨立調查委員會 還警察一個清白

隨POST附上打飛機文比各位阿蛇
世警會觀眾撐港隊高呼「雄勃起」 網民：速龍勁過飛虎

P牌自PUSH

正呀！

連登仔點可以唔撐警，唔可以俾Baby kingdom 同香討睇死

贊成 騎佢老母

支持啊在場一定好多 警方家屬 退休警察 警察家屬

瘋狂影相留念

唔建議 隨時會起不必要既衝突 到時箋比狗不公平咁拘捕
而且抗爭者係屬於支持自由民主既一方 就算幾憎班廢老不分是非黑白 只要佢地係搞正常集會 都唔好騷擾佢地
免得比機會人上綱上線大造文章話你地打壓異己

整靚返啲 Links

點樣整靚啲中文 URL Links

推

一齊食煙霧彈橡膠 近親互射 諗起都正

push

讚成

咪送人數比佢

佢地應該唔係集會, 似係遍地開心各有各做

騎佢老婆

去影委任證

撐L死佢哋